平野鈴子小姐同小西遊馬導演做緊ig直播講個project！

平野鈴子小姐同小西遊馬導演做緊ig直播講個project大家去睇下支持下。。。得十幾個人睇緊。。。

有翻譯架！可以問下問題同多謝佢！